有鬼，簡單分析

今日各戰線都有火法師，唯獨港島區無。
好簡單，有人唔想對黑總出火法，好簡單，邊個唔想出火法搞狗總？
分區就由佢燒，狗總就他他條！
分區環頭，你哋被狗總出賣喇！